［仲輸緊］特首晤四警察評議會職方協會代表 2019年6月27日

支持警隊:
林鄭月娥（右三）在禮賓府與警司協會、警務督察協會、海外督察協會和警察隊員佐級協會主席、副主席見面，李家超（右二）和盧偉聰（左四）陪同出席。
行政長官林鄭月娥今日在禮賓府與警司協會、警務督察協會、海外督察協會和警察隊員佐級協會主席、副主席見面，保安局局長李家超和警務處處長盧偉聰陪同出席。

林鄭月娥感謝警隊在修例事件引起的社會紛爭和衝突中緊守崗位、盡忠職守，竭力平衡市民表達意見的自由和社會秩序，維持香港治安。

她明白近日的社會爭議令警隊甚至他們的家人備受壓力，更有一小部分市民刻意挑釁警方，情況不能接受。她表揚警隊在現時困難時刻仍然一如既往保持高度專業克制，不偏不倚執法，繼續為市民服務。她本人及其管治團隊會繼續全力支持警隊。

林鄭月娥過去數天在禮賓府也會見了教育界、宗教界、高級公務員和其他不同界别人士，討論目前社會情況。她也會見多名外國領事和代表，向他們解釋目前情況。

大家快推 熱情不能冷卻

Push